［萬眾期待] Borderlands 3!!

濕晒！

終於出

嘩 等左好耐 上隻pre sequel 都唔好玩嘅

把槍有腳

Tiny Tina大個女啦

小吵鬧

見到zero and tt 個男主角

邊度有?? 認唔出

又係時候要進入BL既世界

我屌撚爆呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
射精呀屌!!!!!!!!!!!!!

等左幾年啦

mask of mayhem 果條teaser

唔係尋晚果條

查到蘋果廣告公司有咩陰謀未呀傻鳩

正呀屌你

官方將於4月4日公佈更多細節

2:35 tina

希望今年內出

班私家偵探去撚晒邊到

Rhys

epic game store 6 months exclusive.

垃圾中資Epic 各位下年steam年度版見

一係就直情咪撚玩啦